覺唔覺揸toyota都係窮撚

無錢學乜人揸車
霸住曬條路
塞撚住曬
利申：平時搭開volvo 瑞典車

覺
得樓主係on9仔

天皇都係窮撚

咁揸kia係咩？

屌佢得部toyota 咩

連登仔真係乜都有得屌

好過你要搭巴士吖樓豬

不過FJ真係幾靚仔

又係踢球勁過施丹先可以屌？

起碼都有個足球先啦

搭開

証明樓主冇開過靚車 揸開瑪莎 法拉利 林寶既都知香港人幾仇富 開出去個個仇視你 去完餐廳食個飯 泊街 無啦啦比人整花車門 低調開日本車先係皇道

窮撚 笑左
識人幾億身家都係揸Toyota
佢個車位仲貴過你層樓呀

你估全世界都用架車晒命咩

覺，見過住天橋底揸Alphard executive lounge

豐田Alphard 好似都好貴，成球野

屌你連單車都無咁係咩呀仆街

董特首都坐過 Toyota Century

Alphard 香港大把有錢人揸
貪佢夠大
樓主深潛啦

覺 班垃圾老闆 剩係識坐佛

我就坐開Alexander Dennis同埋Neoplan

Alphard 80萬一架
入邊仲要好撚豪華

Btw聽講李家誠自已都係渣Toyota

吾好睇小toyata 人地身家大把

話人揸toyota喺窮撚通常都喺窮撚

窮撚上水喇

7人車買林寶？

樓豬講緊自己搭巴士

好多真心膠

呢部都唔平

識幾個老細都係揸Toyota，但係身家有幾億，點睇

有爸爸買跑車嗰d二世祖咪用架車晒命

日本名牌

唔知toyota既高層渣咩車呢

86

唔好咁，可能樓主老母見到個仔咁撚弱智 激撚死左 好多身後事搞未咁快上水

唔該唔好影衰個戲名

唔

Toyota 先正,一睇就知樓主連車牌都冇

樓豬唔識野 86,supar不知幾撚正

好多人當車普通代步, 唔係要型
林鄭30萬一個月都係渣/坐架舊豐田咋

用極端例子無意思
正如公屋學生努力讀書入醫科之後俾傳媒煲大話努力讀書可以改變命運咁
事實上大部分揸toyota果啲人連俾錢過隧道都會肉赤

?

咪就係

艾佛都話極端例子
無車牌無家庭無錢既人先會咁講

Alphard 不知幾撚正
新prius

仲有日本先有既未來

用氫

見過大把頂級富豪都一定有一兩部Toyota

樓豬架車好撚型

樓主上次坐過呢架 benz 係唔同d

點極端法?Alphard根本就係最受歡迎七人車，普遍到不得了。

識個有錢佬揸land cruiser

揸crown都係窮撚

日本天皇架Toyota Century Royal

樓豬擺明是假膠搏屌啦
仲咁多人陪佢癲

都幾靚

Neoplan呢部垃圾就唔好攞嚟講啦

渣豐田唔係好失禮姐

識坐一定係
Man同Scania

尋晚龍翔道先見到部86

型撚到呀

有錢都未必買到呀

窮撚？

都係

利申: 渣豐田

皇上

開你老母

屌哂巴

Alphard？

如果個標題名係覺唔覺揸honda都係窮撚唔知會點呢

一開頭以為樓主應該揸架maserati啦 就諗住入黎睇下同樓主討論下
點知原來係volvo 嚇得我呀

揸Land cruiser /Prado又窮喇喎？

好在我揸lexus

揸康打九成都mk

ALPHARD 有埋車位同中港牌點睇？
個牌都貴過架車咁濟

好過啲人連車都買唔起

樓豬車都查唔起 葡萄人地揸Toyota

點解樓主可以咁on9
我想知你現實喺一個點樣嘅on9仔？

呢句真
一部alphard
加個中港牌
成二球呀哥
樓主拎住部Volvo 都可以打飛機

Volvo

行得載得就係好車

片中解釋一切，入邊部jazz既車主我諗應該唔係窮撚黎
仲有見過有部4位數字車牌既nissan note
感覺就好似啲有錢佬著uniqlo但戴隻過百萬錶咁